其實踩板真係好擾民，乜大家覺得真係好型咩？

好奇做吓統計 啱啱搬咗嚟新界 我覺得拎到入商場玩好甸 係新城市夜晚有時都會見到 下下玩花式度度度 根本就瘋狂轟炸人地嘅耳朵 係我眼中同班神憎鬼厭嘅改車友無分別

想知大家真係會覺得佢哋係有型㗎？

好型 想比佢哋射哂入去
好柒 嘈L住哂

擾民事少
撞傷人我驚踩版班死窮撚賠唔起咋

玩到 度度度咁一定好型 小妹濕曬

咪係 無視佢地仲要特登踩到勁近
驚死你睇唔到咁

跟住幾秒鐘後係新城市中心到仆街 我忍唔住大笑左聲

一點也不 講樣我屌打

長腿姐姐玩longbroad就正
mk仔就不了

港女踩板=mk
鬼妹踩板=潮
btw連燈本身就係文化沙漠

女玩ok 仔不了

問題唔係m唔mk 型唔型嘅問題 係影響到人 唔識睇字？

咁咪解決製造問題嘅人，你有無料一條友打撚柒佢地

做個統計就要打柒人地 真係唔可以有返少少文化咩 睇嚟你唔只唔識字 仲好打得

屌你開口成陣MK新界味

人地打開交 用慣拳頭解決問題

咁你咪用愛與包容

唔想打咪用愛與包容

up乜9啊你 又打柒人又愛佢

你係咪傻撚左，連登都幾有愛，會包容你個傻鳩

班mk又要型又要人包容 大陸人咁

香港真係做乜都柒過人